津路同道地既烏龍茶到底有咩分別？

有冇食家分得出？

津路可以做水炮

好似道地係苦得黎澀？ 總之津路萬歲

津路清啲

一個陣味地道啲，一個陣味津津有味啲

包裝都唔同啦

有啲野唔可以勉強